借問聲 今日到我出聲未呀！！！

先跌後升
劇本黎

準時 著燈

未

升呀 吊你老母

熊！！！！！

一出post棍上

你有邊日係唔出聲

升升升 cowcowcow

米咁啦

你隻put仲未到你買入價wo

努力中

你好似0.1 以上買
而家0.072

我知啦死pk

大dodo又暴力救市

可能要用把叫春袋嘅刀 開一D野先

得個一百幾十點

無驚過

歷史總是在重複
估計你唔夠一日就出返嚟叫春

入左重熊 多謝媽咪哥

跌幾多?

點數唔重要 最緊要氣勢

知我者

氣勢大DODO

I follow u find eat

跌得落咩？

升跌唔重要 最緊要氣勢

大dodo 有氣勢

put 佢老味

四麵挫歌

是熊軍不必怕

未呀，死返埋位啦柒頭皮

咪臭係
升唔放，跌唔放，有氣勢就贏

啲put跌得好有氣勢

難怪一返黎個市就上返去

大戶又逼害大dodo

出聲啦 出聲呀
出啦嘛 你出聲呀…

又燈，我屌

大DODO面前誰敢放肆

負200點都正數
好燈

你今日唯一發出嘅聲音就係慘叫

有陣時真係唔到你唔信

好邪阿

又中

可以縮返埋了

跟實面神贏硬

大dodo

?

大dodo，榴蓮呢

屌你大dodo
出聲未呀
快d出聲！

屌你咩

出少句聲當幫忙

dllm

Cow cow cow

大dodo，做咩唔出聲，我地好擔心你呀

你一開POST就俾人夾

大 do do !!!

今日係咪叫未跌過 ?

繼續出聲

多謝麵神

多謝麵神指點

熊熊哈

面面好叻

你衰在唔夠堅定，如果你標題係：屌你老母 今日到我出聲呀！！！咁樣就掂

笑死

大戶逼害

all in

輸咁多鑊仲有錢輸！麵哥係富二代嚟！

中

麵麵，你隻put 到左0.063,點算，買唔買好

麵麵

收聲啦屌你老母

救命，笑死我，一見到個post就忍唔住入嚟

睇死你星期六日又走出嚟鳩叫話到頂

仆街喇你 你肯買牛未

點解次次喺你post留言都double咗嘅

大dodo 你差氣勢姐
出多啲聲就得

有無諗過依個係你走數唔用春袋開榴槤嘅懲罰

唔洗啦 出多啲熊post振奮軍心就得

麵麵幫你日日賺 love love

請繼續！袋或牛等緊衝29000

好撚燈

仲要日日都係

多謝大dodo

麵隻熊死左未

黑人問題

黑人血統

開聲？夾到咁 收聲有份

本身我都唔知你係邊個依定知道啦

麵神

————————-封鎖線—————————-

此post已不作討論之用 如有不便 十分抱歉 屌你老母

面神 受徒弟一拜

有神快拜 \|/

有麵神 無窮人

我愛麵麵

咁都比你燈番個市上黎

要昇幾多點呀？出聲呀！

仲出post？
成個股市比你搞彎晒喇

做咩